［恐怖］火柴腳已經成為潮流 你有無？

咩撚大腿要同小腿一樣細
咁我使撚分大小腿
諗出黎條友本身有厭食症？

就算你崇韓崇日 我都無見過啲明星係所謂靚嘅火柴腳
完全唔撚知問價啲女個審美觀係邊到學返黎？
一條腿最基本有線條可言先叫有討論價值
要我屌火柴腳
我不如放個飛機杯係兩條地拖棍中間？

最撚恐怖係大把女照問價
當中不乏後生女 咁後生打乜撚嘢肉毒
後生新陳代謝快
肥就節食運動 唔係走捷徑
唔好再畀啲奸商為咗賺錢扭曲你哋嘅價值觀

究竟點樣舉報個廣告 我唔想未到七月就見到成地火柴腳

幾時有火柴人
o
/l\
/\

你都好得閒

比佢騎果陣唔係爽係痛

火柴胸

比個木偶騎

呢 d 叫火柴腳？！樓主係咪要驗下腦。

第二張圖邊算火柴

大把肥婆小腿同大腿一樣粗啦

火柴腳係麥撚野term

不過以事論事 呢種腳型
香港通街都係
不過係男人

無論做office定地盤都有一大堆對腳瘦過碌撚既人
到底佢地細個係咪成日無飯食先會咁

我講緊個審美觀問題
至於你覺得第二張圖唔係火柴腳 你可以向廣告商反映一下唔夠火柴

火柴腳係唔係潮流冇人知
但冇波就一定唔係

仲以為講男仔

第二張點會火柴

我男友都要求我要瘦到咁⋯

林明禎

無架啦 90後經歷阿sa同周麗淇之亂
真係當咗平胸=著衫靚
係依家啲學生妹先有返啲睇頭

好過我啲肉震下震下

咁咪自己減

on9

講到我支持咁 你真係好野

唔止我講架樓主

瘦到變左火柴腳之後又會咁諗:
點算呀而家大腿同小腿一樣粗
搞到小腿睇落好粗呀
跟住又繼續減

其實隻腳有少少肉地同線條先好睇
唔明白點解啲人要求自己隻腳好似一對筷子咁

個廣告話架喎
點解要入樓主數

狗也不屌

火柴腳
好核突

你望下佢覆我咩 佢叫我同廣告商講唔夠火柴

第一個想屌

其實我係cap句野 兩張圖都係
因為我覺得
「火柴腳係潮流」
「大腿同小腿要一樣細」
依兩句錯得好離譜

唔係想同大家討論全智賢條腿係咪火柴腳
廣告商用佢張圖 可能求其搵 可能真係覺得係火柴腳
你覺得唔係 你可以同返佢講 張圖唔係我整
唔係我屈佢火柴腳

我只係想表達我對嗰兩句嘅不滿
我認為一隻腳稱得上腳 要有線條
唔係好似火柴咁 更加唔係大腿跟小腿一樣細
Ok嗎？

舊時D人叫呢D做香雞腳，一D都唔好睇好似饑荒難民

有冇咁撚蠢

潮流嘅野我地識條鐵咩
咁叫靚嘅話我地一人攞支竹自己爽la

以前試過瘦到咁 但睇返d相真係覺得好核突 好似營養不良咁

利申 而家肥返

好撚瘦

而家啲小學雞係咪唔識中文
閱讀理解零分

肉毒放題 垃圾黑店為左賣啲濕鳩減肥野真係咩都講得出 教壞細路

我公司有個女同事對腳幼到向兩腿之間既空位可以加多隻腳落去。

一班淨係識隨波逐流既冇腦港女偽韓

女人腳本應係咁

我寧願屌火柴腳都唔屌肥婆
諗起一路屌 d肥膏一路震就想嘔

屌你老母閪 妖言惑眾 一係生得差小腿太粗 一係小腿肌肉過分發達 乜撚嘢火柴腳啊 你同我講自己生得差唔知點解大小腿一樣粗仲要俾人睇到話係潮流 唔撚去整容削骨削肉全身變火柴手火車腰火柴胸火柴臀啊笨 做唔做到啊？當然唔得啦柒頭 你生出嚟唔係咁㗎嘛 屌你老母反人類反智

我要有肉地既腳呀！！！

呢兩樣留返比你慢慢揀飽佢
我要正常女仔得喇

咁嘅腳真係不了
理撚得佢係咪乜鳩火柴腳
咁嘅腳冇線條又冇肉都唔好睇

D男既都天然瘦到碌竹咁 唔使用化學藥物

屌落去無聲不如唔好屌

叫開香雞脚

利申 我係 巴

大腿粗小腿幼先正
千古定律

其實我都有睇到個廣告
見到嗰陣都屌左出聲
就係呢啲痴撚線concept教壞人
搞到啲女真係會個個追求呢啲扭曲晒既價值觀/審美觀

唔係點會分大小腿

大脾一定要多肉先好

廢柴腳唔好睇又唔好屌

啱 依類先係最靚
仆街太瘦唔好睇

好撚核突

好撚嘔心

潮流既野...

又幾正喎

其實咩腳都好 你有得食咩

得我條撚咁粗 唔撚係掛 咁撚野事

乜撚野事

審美觀個個唔同，唔明有咩好屌

港女仲有火柴身，三圍都一樣細

好撚正囉
你唔識欣賞姐

咁瘦我寧願唔搞冇胸又冇腳搞黎做乜？我用飛機杯仲爽

最撚憎啲女成日追求筷子腳扁屎忽
完全唔識咩叫真係靚

我女友就係咁
點先可以整肥佢

復古 幾千年前埃及果邊個潮流都興過依啲

除非香港冇啦啦興微胖 否則唔使旨意啲媒體係咁吹噓瘦先係好 佢地個個由細到大洗曬腦 都唔知瘦到咁係好核突。舊時都有話啦 物極必反 要取中庸之道

That ass

點睇呢條女

究竟個腦裝咗乜先會想追求扁屎忽
Big ass先誘人

火柴腳好柒，筆芯腳已經成為潮流

香港大把男女隻腳大小腿係一樣幼

呢d先正

呢啲先好啪

嗊大對比

小腿你可以自己操大，不停行變粗
減幼極難

小腿有肌肉勁柒
大脾做下gym用乜易大

個大脾同屎忽好似壯左啲

T H I C C